好心你班女唔好攞處女個名黎打飛機

成日聽到啲女、耶西話自己係處，但其實含啜奶打吹乜都做齊晒 ，淨係差未插，但又覺得自己係處女，聽到真係笑而不語

處既意義根本唔係在於有冇插入去，塊膜仲喺唔喺度呢啲咁膚淺表面既野，而係心靈層面上既純潔，一個女仔將佢第一次俾佢另一半，嗰種怕醜緊張既心情，含羞答答既表情 ，好似將自己全部野俾晒個男仔咁 ，到底你班女明唔明？

利申：非處女情意結 ，只係睇唔過班女乜都做齊晒差插又攞處女個名黎打飛機

留低負皮又唔出聲嗰啲是咪俾我講中左你

me也想要處女

淨未插嘅都咁難搵
何況你講個啲
做人現實啲啦
你自己都日日打飛機
有條件嘅話你都周圍搵閪屌啦
使撚係度Post埋哂啲失敗者發言咩
十手閪都無你依啲垃圾份啦
仲話處唔處
瞓撚醒未呀

我從來冇話要搵處女，我只係覺得啲女乜都做晒差未插又自稱處女呢樣野幾反智下，個處既意義根本就唔係咁流於表面

終於有清醒既人

自稱處女唔知為乜 塊閪香啲嫁屌你老母

雞

hi 巴打

去到邊都見到你

自我感覺良好啲 好似係

有啲女係好強調好強調自己處女
就算係處都冇用 佢啲拜金臭西性格真係食唔落

處女雖然可能代表個女仔係個唔隨便既人，不過有啲「處女」有啲性格都好西，都可以周圍收兵派帽